{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2636220?place[place_type]=GID&place[gid]=2636220&place[latitude]=33.3798869874&place[longitude]=126.2541242537&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "섭재"
    },
    "text": "済州一軒家ペンションソプジェは、ソナンの下に静かに位置するペンションで、ヒョプジェの昔の地名です。 この一軒家ペンションは160坪の敷地の上に建てられ、30坪の大きさを持っています。 ここは海から遠くない森に囲まれており、休息と安らぎを感じることができる場所です。 リビングルーム、キッチン、ベッドルーム2つ、バスルーム2つ、ジャグジー、屋外バー、縁側で構成されています。 入退室時間はチェックインが16:00で、チェックアウトは11:00です。 最大人数は4人を基準とし、5人まで追加可能です。 追加人数ごとに1泊あたり3万ウォンの追加料金があり、追加の寝具を提供いたします。 連泊の際、寝具の交換及び清掃は提供しておりませんので、宿泊期間中に追加の清掃が必要な場合はご連絡ください。 2泊以上予約した場合、追加の1泊につき20,000ウォンの割引特典を受けることができます。 ご予約のゲスト以外は訪問と宿泊が不可能であり、量も同様に不可となります。 客室では煙、臭い料理の調理が禁止されています。 また、禁煙を遵守する必要があり、屋外の場所(駐車場)をご利用ください。 客室と施設物の汚染、毀損、紛失に対する責任はゲストにあり、防疫と衛生管理のために最善を尽くしています。 保護者付きではない未成年者はペンションを利用できず、ジャグジーと屋外バーは事前予約が必要です。 不注意による安全事故や貴重品の紛失については責任を負いません。 CCTVが設置されているため安全を確認することができ、屋内外のすべての施設および什器移動を控える必要があります。 ご予約後の払い戻しはできませんので、慎重なご予約をおすすめいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州一軒家ペンションソプジェはどのような場所ですか？",
            "answer": "済州一軒家ペンションソプジェはソナンの下に位置し、静かで休息と安らぎを感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "済州一軒家ペンションソプジェの構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "済州一軒家ペンションソプジェにはリビングルーム、キッチン、ベッドルーム2つ、バスルーム2つ、ジャグジー、屋外バー、縁側があります。"
        },
        {
            "question": "済州一軒家ペンションソプジェのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州一軒家ペンションソプジェのチェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "済州一軒家ペンションソプジェの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "済州一軒家ペンションソプジェの最大人数は4人を基準とし、5人まで追加可能です。"
        },
        {
            "question": "済州一軒家ペンションソプジェの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "済州一軒家ペンションソプジェでは追加人数ごとに1泊あたり3万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "済州一軒家ペンションソプジェでは連泊すると割引特典がありますか？",
            "answer": "はい、済州一軒家ペンションソプジェでは2泊以上予約した場合、追加の1泊につき20,000ウォンの割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "済州一軒家ペンションソプジェでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、済州一軒家ペンションソプジェでは客室内での煙や臭い料理の調理は禁止されています。禁煙を遵守し、屋外の場所(駐車場)をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "済州一軒家ペンションソプジェでは未成年者や保護者付きでない人は利用できますか？",
            "answer": "済州一軒家ペンションソプジェでは保護者付きでない未成年者は利用することができません。また、ジャグジーや屋外バーの利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "済州一軒家ペンションソプジェでは安全対策はされていますか？",
            "answer": "はい、済州一軒家ペンションソプジェではCCTVが設置されており、安全を確認することができます。また、安全事故や貴重品の紛失については責任を負いませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "済州一軒家ペンションソプジェのキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "済州一軒家ペンションソプジェのキャンセルポリシーでは、ご予約後の払い戻しはできませんので、慎重なご予約をおすすめいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 655
    }
}